究竟點先搵到自己鍾意ge 工？

上年讀完master 今年開始做野
返黎搵左好耐都搵唔到工 後尾搵到一份算高人工ge sales
本身覺得自己幾岩做 份工時間彈性
腦細肯教野又好hands off
開頭仲要好快就開到幾張單
但 後尾做做下 覺得自己根本講野唔叻
成日講野1999 最近又搵唔到客仔
或者搵到最尾因為自己sell同解釋得唔夠好而冇左
除左自己能力之外 份工工時好長 平均做10-11個鐘
放完工真係冇心情做其他野
同埋唔知係壓力定其他原因
我真係病左3、4次返左呢份工之後

做左半年 呢排做到dup dup 地 成日想搵工
上jobsdb LinkedIn
一係就我做唔到 唔係就冇興趣或者我冇經驗
同埋冇理由係度半年就走 cv會好7...

我又係度諗 其實係咪因為做d 野out of my comfort zone. 所以自己咁唔想做 其實係自己懶去學

呢排真係連返工都冇心機做野
覺得自己好廢
又大壓力
唉
點先搵到自己有興趣又能力做到ge工？
我應該quit？

巴打係咪做傳銷

香港地。。。唉

唔適合咪再轉，轉到鐘意為止

我都有幾份工，做左個零月無做，唔放Cv 都無問題。

咁要睇你下份工想做咩多
如果唔等錢洗 唔適合梗係快d 走
利申： 等錢洗 10.5 k 工做半年即走

巴打你讀咩科先 冇自己專業技能咩

唔係

19bba
都唔知做乜好

我等錢洗嫁 屋企人供左我讀master
都用左好多錢 我份工老底唔低
唔知仲有咩工好簡

半年走左，人工加左

自己鍾意嘅工就向興趣方面發展
但係自己鍾意同份工好無做好無返又係另外一回事

我覺得唔好一睇完就覺得做唔到先
我本身都唔叻講野，都膽粗粗走去試下去做sales
學下身邊同事點sell客同解釋俾人聽，依加都返得好開心下